見到tvb車冇停車熄匙 點玩好

推

盡良好市民責任

貼下memo幫佢裝飾

可豁免

當酷熱天氣警告或黃色、紅色或黑色暴雨警告訊號生效時，直至這些警告終止生效當天的午夜期間的所有司機

千祈唔好塞住個死氣喉